唔開心。一靜落黎就好唔開心

係忙緊果陣先可以暫時忘記唔開心既感覺。

自己一個就會瘋狂亂諗嘢。

老是常出現。

就算唔自己一個都會亂諗
唯有不斷搵野塞入個腦

有d咩困擾緊你呀

其實我都一鳩樣

不停搵野做扮忙

我明